一齊入黎貼你手機既貓

好鐘意睇貓，快啲一齊貼多啲
先貼為敬

我好撚鐘意呢個款既全黑貓，隻眼勁大，如果我養貓都想領養呢款全黑貓

貓撚去曬邊

留名睇小貓貓

你都唔貼我咪無貓貓睇

俾多兩張你

留名睇貓

lm睇貓！

好QQ啊

More

想摸佢肚肚

樓主啲相影得好靚

lm睇貓

lm

一摸佢就走 正係可以摸頭同下巴

佢樣好鐘意火龍果好得意

好肥，想摸佢肚肚

白貓同黑貓都好正

啲紋好型

咩品種？幾靚仔

好兇下

眼大大真係好qq

布偶？藍眼又係好正

咩品種黎一睇就覺得好貴

唔知 係街執嘅

貓cafe?好大下

呢啲鋪頭貓通常好純任摸

好鐘意呢款眼

邊到黎

佢個樣好搞笑，為食樣

多謝，一齊貼下貓貓

黑貓白貓都好正

點解會係坑渠

喵喵

好肥

佢咁肥走得去邊幾歲啦

成個大少咁，唔似家貓

流浪貓 細個短毛 養下養下變到依家咁
想睇下有無細佬妹 依家13歲

女仔嚟㗎

個樣好嘆搵到你呢個愛心主人錫左佢咁多年好正
自問都無咩信心，所以唔敢養

靚女叫咩名

我影完佢睇緊其他嘢嘅時候
突然feel到有段力量喺我腳邊
原來係佢行咗落嚟瞓喺我隻腳隔離
之後仲要捉住我

深水埗三太子及北帝廟
佢叫蛋黃 好痴人

2-4張係墨爾本一間貓cafe 係我去過最正嘅一間

哈莉
仲有隻狗叫哈哈

痞低啲唔驚人既貓就會自動波過黎撞你

有機會去睇下

我一開始以為你屋企黎

有冇佢地合照睇 哈哈哈哈講完有啲尷

好想私有化曬d貓

好似豆漿娘娘

因為真係豆漿
save落手機j

第一張圖就係

哪有錢 我都想做人生贏家

你有冇養呀

佢地會唔會一齊玩，lam下對方咁

跟住就要服侍佢摸頭摸下巴

我主人

咁你有冇養喵

好撚型，你呢張好似佢車頭相咁

唔會
隻貓會打鳩隻狗

朋友屋企隻喵

有呀不過想要更多多

喺邊啊？

通常貓都好惡，我幻想到隻狗好熱情咁衝埋去同佢玩，然後隻貓貓手打走佢叫撚住：咪撚過黎呀，一路fing隻手我好鐘意啲貓唔開爪又用隻手同我玩

咩貓 睇下

想 不過顧掂自己先 第時返工賺到錢再算

禮服仔好可愛

岩，養動物要有心有力，所以我都係玩下流浪喵同朋友喵算

佢個性格成隻狗仔咁

坐得好整齊
最尾佢做咩事

我都唔知幾多歲 之前係貓cafe影 唔記得係邊

最尾嗰張笑咗

奶茶仔

想問有冇人知邊到多流浪貓？唔想公開講可以私下話我知，我好鐘意影貓貓

一睇就知貴貓，好高貴

平時個樣勁西十張有九張西面

村屋？有樓梯

貓咁先正，夠串有性格

Lm

隻狗唔會好自閉 淨係同人玩
去狗公園都淨係跟住人
但次次隻狗阻住隻貓要行嗰條路 隻貓就打鳩佢

屯門碼頭個海濱長廊 一到夜晚 就有6-7隻貓出嚟

之前google過想去，但我東九過去有啲驚食白果

果個係咪人黎嫁

靚靚

shhhhh....佢訓緊覺啊...

好可愛
第三張厭世樣 好QQ

捲耳貓 隻耳仔成隻熊仔咁

世上只有喵喵好

屌好搞笑
最後隻黑貓好靚仔

家貓好靚

好靚仔英短？

我之前都最愛呢隻色，之後愛上美短

好嗲個樣

好貴嫁？ 貴婦咁樣

唔記得啦 我朋友啲貓嚟 記得佢好痴身日日去佢屋企玩

邊忽全黑人地叫玳瑁色

好靚

帶埋我去

好正 背影

哪來的流浪喵

係人地花園度放養

全部都係人地d店喵黎
我係街一見貓就又影又撚

我指呢隻大黑眼+黑色貓我講得唔好

有花園

邊到黎？我以前都會去上環撚

識比手手

同啲細貓玩左勁耐 超活潑可愛
隻大貓就嗲到痴線 一見到我就喵我要人摸佢
唔理佢就繼續大聲喵 再唔理就唔出聲睥住我 好似張相咁

日日都好想啜死佢

我以為你屋企黎

鋪頭喵？

好羨慕巴打又喵又狗

會唔會奶佢

佢真係勁嗲成日撞個身埋嚟就瞓低

跟住反肚要你摸

行長

好天日子夜晚就會見到 10-11點會有好心嘅街坊喂貓 有時係啲樹隔離 有時係長廊隔離啲石到遊走 可以望下欄杆下面（有啲膠兜仔）附近 會有貓

日頭係咪難啲 想去搵下佢地

兩兄弟黎嫁？好好感情咁

可愛仔

好少日頭見到佢哋 不過係啲兜仔附近會易啲見到佢哋
多數夜晚先蒲頭 可能驚人

諗緊聽日去唔去搵佢地 你咁講再諗下先 坐咁耐入去食白果會好傷心 btw thanks

巴打隻貓識啲野，養左幾多隻隻貓好黃

要教佢地分黑白 做隻有良知嘅喵
Total 7隻有1隻生咗4隻出嚟

會成塊面痴落去

都係香港影的貓貓

yes ar孖生
16年執番黎 由bb兩個月養起 頭兩個月小奶貓由熟手技工待照顧

SSP CSW
呢邊好多鋪頭仔有喵
行過左望右望好易行幾間鋪位就一隻

好得意呀！色靚又得意

會唔會有流浪貓位置

邊到影

好想拎個頭撞返佢地轉頭

痴線你嫁,成個BB咁

我會拎個鼻碰下佢地個鼻

好惡嫁我 壞過凱婷

我要蒸服佢,用我個口氣蒸

好多鋪頭喵 邊樹呀?

唔算既 不過啊爸mix過布偶貓所以成個貴婦咁樣

你講起等我搵返一隻旅行見過既貓,幾型

我見過最貴朋友屋企D波C成十皮一隻,好撚癲,
仲有緬因

布偶我都好鐘意,但好似好大隻,未見過實物,我好鐘意藍色野,佢對眼正到

p.s呢度係香港,唔好畀隔離嘅殘體字誤導

我隻呀伯

呢兩隻係以色列影,唔知咩種,好撚型

家喵黎嫁?第一眼睇蠢蠢地以為異短

嘩屌呢D眼我最鐘意+黑/白貓

加菲貓黎,好食好住肥老闆咁

廁所店既主子

我會摸醒佢

我覺得唔似家貓,你睇下佢個面型同耳仔好似唔同D呢隻霸氣好多

試過奶佢個鼻我嗰隻天使貓嚟全身任摸

無掂佢,呢間好似生肉鋪黎,廢事行入去阻人做生意

好變態呀你

留名

布偶同緬因都係大種貓

成日覺得啲長毛大種貓好正 加埋對藍色眼 好有氣質

日本貓

我都見過佢

我其中兩隻貓好似巴打你嗰兩隻貓

勁似啲老豆睇睇下電視喺梳化瞓着個樣

留名睇相
就咁睇相都聞到佢哋頭頂果陣貓味精華

貼住地下好搞笑

好大隻，屋企細都唔岩養

一講就有布偶

邊到黎，好可愛

瞓醒個樣都好老成
btw順便宣傳下
呢隻貓係一間tst黃salon養既
叫stage
髮型師手勢都唔錯㗎

利申 無利益關係

後面果隻

嘆到

想奶

上面2隻係土耳其
下個2張係元朗國

係咪美短黎我最愛

你啲貓好靚呀

毒撚的悲哀

我都好鍾意 佢地越縮我越步步進逼

係呀 美短好戇尻的
成日整埋啲樣衰樣又蠢
但又好得意

最左異短？最右係咩短

我玩啲流浪貓唔理我，當我透明

成班都大佬咁款，好正，你一個人養晒？

咩短黎，好撚串個樣

我養4隻
其他b分左比屋企人

我都唔清楚係咩短

睇落勁可憐

冇養 有鼻敏感 好可惜

好正

咁玩貓cafe果啲頂唔頂到？

靚仔

LM

嗰啲又冇咩問題 可能時間唔長？
貓貓真係好可愛 最鍾意異短英短

頂帽仔起日本扭蛋扭返嚟，返到屋企俾個衰仔戴，唔夠五分鐘就同我除左落嚟
宜家就算再戴已經可以一手剝咗佢，所以頂帽係封緊塵

係咪桃桃？

點解d B長毛

啊~~~~桃桃

最左係異長
最右係唐貓

係，佢真係勁得意

橙貓

好qq

我多數搵人地鋪頭喵喵玩

影得好靚 我中意惡惡樣喵喵

藍眼仔

鐘意黑貓 但要配大黑眼珠

呢隻咩種

佢個樣好霸氣

唔好意思玩咁耐

呢個係之前有位巴打養嘅貓，成個畫面實在太得意我儲存咗喺部手機入邊

多數出去9行就揀有喵撚既路線
見一隻喵就撚5分鐘咁
我成日都咁

我會撚一個鐘

3隻小魔怪之一

唔知 生6隻 5隻都係長毛 不過好得意

同問 似係啲傳統舖頭養既貓？

大到可以成隻狗咁

撚一個鐘 隻喵可能咬你兩啖

我3隻貓有2隻MC
帶出街人地以為係哥基

布偶靚到痴線
會唔會甩毛甩得好勁？

轉季會甩得多啲
而家比較甩得少

成個feel好似變左唔同種咁 不過真係好cute

由英短變左英長 佢地有個女仲變左挪威森林貓

我都有呀 不過照養
不過有時會眼腫面腫

是咪可愛到仆街

果欄

天氣凍會痴啲，天氣熱就睇心情

勁可愛呀

邊個位,點解我未見過佢

可愛西

佢好似想同人玩咁款

sorry囉有簡體字

長毛貓貴氣好多,
不過香港養長毛唔開冷氣好似好熱
我FRD養家貓都開24小時冷氣

戲院對面
大街數起第一條巷口

下次再搵下,我通常入最入果幾格,同埋橋果到

做咩唔養

要呀 成日開冷氣比佢地享受
就算唔開冷氣 都開返個風扇比佢地

三色貓都好靚 好日本feel

係咪甩好多毛,浪浪得短毛喵

遲D自己住果陣養

諗定養咩

今日去左屯門碼頭搵貓,可能太早只見到一兩隻

我鐘意黑同白 要配大黑眼

日頭見到 好好彩

仲有美短

好驚人,影左一兩張就閃左人,不過未去過屯碼當去散下步都OK

我由碼頭向右掃左一次就走左有狗咬？定搬左家

佢哋會匿到夜晚出嚟食嘢

之前旅行影落，我手機真係好多喵

我見佢地會行去廟，係咪有人係果到餵，因為我都係第一次去唔太熟架步

你去邊到撚多？ 我都想搵啲新地方影下，我樓下以前好多，依家成日搵唔到佢地，上次見一隻勁驚人

我都去過，太遠了

架喵

台灣貓貓

聽講喺英國長毛貓頭鷹

佢還好 反而佢爸爸-英短 甩得多過佢

姐係中意禮服貓？

伸脷

仲要超級嗲人

第二張隻貓貓隻手啡色 好特別

頭先行去屯門碼頭 近草叢聽到有隻貓喵我 但我見唔到佢係邊
之後 有一隻見到就爬咗上樹 我諗日頭見唔到佢哋可能係因為係樹上

等你下次搵到多啲我先再去，要搖成粒鐘巴士

好正
會唔會加水印俾大家轉貼

係呀 覺得佢成隻鋼練咁

努力幫你搵貓

全黑再加第一隻果款眼

咁嘆 流浪喵？

佢個做咩咁慘好搞笑

搵到話我g

大爺咁款既街貓
完全唔驚人

你仲帶梳去幫佢r痕？

最尾你養嫁？好靚

好嘆，訓埋係你手

可摸耳拎個頭撞佢

sorry，佢係我專屬情人

把梳都係就咁放喺度，可能係隻貓執返黎等人梳

等你梳

你條女好正

最尾有人養？一開頭我諗流浪貓走上樓咁勁

閃盲你

樓主啲貓相好靚

全部有人養的

多謝,我都係貓

帶我上去影

第一張好靚呀

你養左幾多隻呀 黑貓好正

試刀先
之前係台灣生活影嘅

白貓好靚，去左台灣讀書？

白貓係一對姊弟嚟
黃眼係女 藍眼係男

呢加我都讀完啦

藍眼係邊